變革香港 杯葛立法會選舉

為配支那「不應政治化」既口號

本人決定放棄一切有關立法會選舉權利和義務

以免堕入支那式「政治化」陷阱